2013 微盟

Dim 睇

垃圾，等暴跌

炒消息呃貨 驚閪

準備V彈

講下笑 散水就真

似散

玩撚完ggwp

岩岩最貴個陣入左

巴打幾多入

8.8

都好呀 我9.1